[表態] 泛民議員表左態未？

泛民若總辭 六九我必出

表態有咩用?
表完態可以改變到個結果?